警犬想沖淡周梓濼件事

覺得警犬係想將大眾既attention shift去其依D野度。有無人同我一樣覺得佢地做得好著跡，好刻意？

如果佢封場係為左清理，點解唔清手印？

點解啲拎住「證物」嘅人都會行係玻璃旁邊？特登俾人影

擺明想撚我地

想周梓濼同因姦成孕依兩件事被洗淡

推 都有道理

推

除左今日又一城
大家唔好忘記周同學同輪姦懷孕

大半個熱門都又一城，冇人講三罷

111三罷

大家清醒少少的話 就可以分心推晒三件事，唔會俾佢哋掩蓋到。

三件事都好重要，點解唔一齊推？

傻啦佢驚你啲咩
周同學死埋都唔撚淆你啦
根本就係愈黎愈唔撚理你會有咩反應
收走條屍就俾你地入場慢慢搵痕跡

咁講，起源都係醫谷有個人傳開去，睇埋CCTV基本上我地都無能力查到落去，加埋周同學跟少女呢單案，香港人應該嬲先至係，佢再搞呢d野無意思的

全民天眼

係樂啊

但是呢單野都好大獲

會唔會諗多左, 日日咁多新聞就話係用黎沖涼

其實件件事都咁大鑊
冇話邊件沖淡邊件

班狗理得你 反正佢地做咩都冇後果

屌你老母 你單細胞生物呀? 三件事點解唔可以同步關注 ?on9

領展不斷放片 警犬一定好L驚
點解警犬阻唔到領展放片？因為領展持有股份最多既係美國的投資大行

有人吹風話片係假

但我覺得係炒車覺得我講錯請屌醒我

1、像素問題
大多監視鏡頭因為要長期錄影，如果影晒所有details，容量要極大
為左降低影片size，務求長時間錄影，所以好多cam會設計到錄影時食走D線/點，無咁sharp
有時真係只會錄到色塊

2、現實考量
出事後手足日日去尚德，警犬邊有時間搵返一樣既車係返一樣既位拍片？
而且要動員咁多車，又影響到停車場運作，做左無可能無人知

屌我諗法都係咁
大家留意呢單之餘都要keep住睇之前果啲

sor 我切

而家每當出現一單大野就用另一單去com

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

我都覺...冇可能咁蠢 專登比你影到

而且，吹風個個人個底係咁樣

好難信唔係吹風shift attention

唔肯定

推
三罷

三罷

三罷 三罷 三罷

同意

三罷 三罷

Push

用其他人條命黎cover 2單野

popo背後又真係有冇咁巧合有軍師計到咁撚盡。。。

又一城迷筥就開戰並殺人

你不如話沖淡埋陳彥霖 葉虎 831 721

同步關注到的話
爆眼少女 、 龍小姐、印記者永久失明etc就唔會沈 醒下啦

手足
分頭行事
每一單都要繼續提

除咗呢兩件，仲有太古被咬耳嗰位

淡你老味
愈碌愈大鑊

全部都煲呀

又一城

唔關事，日日都有仆街野發生

push

全部喔都要跟

pish

事實上係有分嚴重程度嘛
721 831咪仲係成日講

其實邊沖得淡
班狗都弱智

全部都會記住

推呢個
勿忘周梓樂

而家出面開始好撚多風向
大家睇路

69 612 721 831 101 全部都會記得架
mon po狗就收皮啦

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

你會唔會忘記721？831？10月1？

所有野 係一世都會記得

狗黎架， 邊有咁醒
你用logic 黎諗已經唔岩

任何一件事都唔會淡

我都覺得好作狀，之前831封足2日今次又一城咁輕易比記者探險，又搵個保安陪住周圍遊

只要有個網站/資料館

list 哂咁多案件

會定期重溫未至於金魚記憶

神探掛住對住個MON查案,聽日又唔知醒

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

係全部都要關心呀

中計黨出沒

扔周同學落街
輪姦16歲少女
再係又一城殺多個沖淡件事？其實似真係失控亂咁黎

似想做假證據

風水post都岀山

究竟有幾想spin走周梓樂事件

其實會自願罷工果D唔會需要睇post
到呢一刻都唔罷果D亦唔會因為個post而罷
睇行動果D都係以tg會主
到而家仲有人會睇連登黎行動?

唔會沖得淡

有道理 呢單野之後搞
影低 比偵探查 我地繼續呢兩件事

同感，但無論邊件事都唔可以淡

有冇database記錄曬啲野

有道理

同感...

ppp

因為佢地做嘢冇後果
「無後顧之憂」
所以越來越多大鑊嘢

太多單
我地都唔知講得邊單
陳彥霖都已經冇人開post講

好true

周同學

大大力推
勿忘
勿忘
勿忘

其實你咁講 輪姦都可以係沖淡周同學 周同學又可以係沖淡陳彥琳

lpp

撚沖得淡咩

推推推
彥霖也不忘

三件事一齊推
831夠有人話係用黎淡化新屋嶺 但其實兩單都好重要

1.h.264片同h.265片 一隻3tb可以應付兩支fhd及兩支2k 拍足廿四 keep到接近一個月嘅片

2. 佢哋因為有拍片入車場 基本上掌握晒當晚乜車擺位

曱甴而家講咩都冇人信
為左沖淡一件黑材料再整多單黑材料出黎？
721 831 101都未淡啦

推呢個

證明香港人幾咁善忘
每死多個人就唔記得上一個死咗嘅人
全部都係手足黎㗎

會唔會其實無死人，但政府想藉機會放風指入面死咗人，等網民將件事放大到一發不可收拾之後藉機會指打壓網絡謠言用緊急法推23條

點樣沖淡 三樣可以一齊講

三樣一齊推

仲有陳彥霖
仲有721 831 101
永遠不忘

你見堆cctv仲玩平移轉動就知堆dvr十萬年都無upgrade過啦

無錯 係得狗/五毛先會唔想人推

勿忘周梓樂

啱呀當咁多咁過分同嚴重嘅事情喺短短幾日 已經唔應該分事情所謂嘅緩急輕重而係要全部都推

唔可以比手足死得不明不白

pp

唉⋯我都想佢地有咁重視D儀器

全部都唔會忘記，唔會沖淡

幾個月以黎發生過太多令人心碎同憤怒嘅事 不能盡錄
每一次發生不幸事件嗰種憤怒 大家要記得
我地未必會日日提起 但我地要應承自己以及佢地唔會忘記佢地受過嘅痛楚 唔可以令佢地嘅血白流
就算有新嘅悲劇發生 我地都唔可以比佢沖淡以前發生過嘅事 因為每一個手足都好重要 同樣份量
香港人以前好善忘 但呢幾個月開始 我地不麻木 不淡忘呀
我地個腦可以記得好多嘢嫁 勿顧此失彼

不要說推 試著說：
周同學安息
黑警因姦成孕
1111黎明來到

咁我都係見仲未有人po上黎先上黎開第一個po姐
對唔住囉做左幾年cd rom同推po撚

自推10下 我要每個po都見到
不要說推 試著說：
周同學安息
黑警因姦成孕
1111黎明來到

由 721 831 101 114 到今日 1110 仲有 海量數唔到
好似 727 再沖入元朗站 1020 水炮射清真寺

我都覺
等大家又沉迷查案
睇live 好明顯保安帶救護遊花園

周梓樂同強姦事件先係核彈！！

覺得佢地根本唔驚 做乜都無錯咁
洗驚我地？

無可能會沖淡到啊屌佢

唔會淡..會一齊幫黑警宣傳

你老母69至今咁多單都唔會忘記啊DLLM

不如每次活動.撚狗,除左口號仲背返咁多單出嚟，咁會唔會少D機會唔記得。

lppp

[ 核彈 ] 周同學事件

大家信唔信呢個電話女士講既野?

彥霖一早已經被沖淡哂添啦

推 又一成事件尚有嫌疑
周同學則證據確鑿

3單野都係真嘅

周同學安息
黑警因姦成孕
1111黎明來到

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

有道理
不忘梓樂，亦不忘又一城事件

屌你老母 樣樣都係核彈

認同

三樣野都要keep著focus
仲有831, 陳彥霖, 新屋嶺等等

啱

認同，越黎越理西你，6點旺角咁多人都掉條屍落黎，怕咩？擺明話比全香港人知！

三件事都重要 推

up

Pish

好賤
黑警死全家

Real

拎另一單殺人案黎沖淡另外一單殺人案
正宗攞火水救火
Sorry我地會煲大任何一單野
所以你咁耐以黎咪見唔到民憤有減過

agger

唔好畀佢地沖淡大家嘅怒氣，周同學同輪姦案要一直講落去

三罷開始

仆街

推啦

why not all

推到有真相

覺

冇理由會留底哩d

周同學單野 班狗死都解釋唔清

屌你老母 阻救人

但依加乜撚事都冇？

係會三罷果堆己經訓左

仲想沖淡陳彥霖事件

明顯1110去商場抗議嘅行動其實係班狗自發，根本一早有哂部署想拉人。

每一件事都唔可以漏咗！

因為尋晚呢單謀殺佢地認為有四五個鐘頭執, 做得靚, 所以未任你睇,任你查.
但周同學果單佢吟詩都吟唔甩,所以最好轉移去令一單你無得查嘅案囉.
你唔信就睇下又一城肯唔肯比你睇肥叔果個位嘅CCTV喇.

推推推推推

真

推。

我懷疑領展cctv都係假
有乜做唔出
又唔係未試過
唔信問下vtc

呢一世都唔會忘記

推推推推

Tui

無人會忘記

tui

推，唔好俾班黑警有位走

鋪場等你地清唔切咁多case

絶不忘記！

721831101

ppppp

我就唔明喇成個場都封曬點解會有醫護知道入面有人?

西灣河開槍，有片

沖咩淡，家陣直接開槍比你嘆！

呢單冇cctv根本唔使查

沖淡左啦
西灣河 近距離開槍

pl

831同新屋領都係，被自殺案假都變真

絕對唔會忘記
但唔代表班賤人琴晚無再打死人

事實係冇人再提陳彥霖案
胸部中彈傷者近況如何呢?

連醫管局與警務處電腦系統相連, 無須登入咁大件事都幾個月冇人提.

其實真係太多嘢發生
唔係唔記得 唔提
但係最update嘅資訊一定要置頂畀人知

係鑊鑊拎d梗爆架野黎 遮住

今朝以開真槍射低兩個

咁咪即係沖淡囉

警務處可以直接連入醫管局電腦系統咁嘅核彈都可以連續幾個月唔提.

推！

仲有西灣開槍殺人

邊忽沖淡 係唔係新嗰d就唔提 keep住置頂舊post?

明顯

唔好沖淡彥霖
仲有831
咁搞真係要成立小組每個人專責記住一單嘢

唔駛置頂

但連留意進度嘅討論都見唔到.

冧多件 成功沖淡
多謝上星期五吹風唔開花既人
話大把時間唔差在幾日 不會忘記
而家獲獲新鮮

開真槍